中國製造2025係咩呀，形囉，威囉，勁抽囉

贏硬你美國啦